Playstation 今期free2隻Zombie game

係咪完左plus 都仲可以玩呀？

係 day gone之前有玩 現在可以重玩

咁又幾抵喎